（代為轉載）琴日返來夾我走的兄弟姊妹，係度同你地講聲對唔住！

昨晚在夢中因激動對不顧自身安危回來拯救的年輕人說了不公允的話，如：「你們這樣強迫我們走跟獨裁政權有什麼分別！」因沒有連登account，也不知道他們在哪個相關Telegram group，所以只能在這裡向你們說：對不起！我失言了（90度鞠躬）更謝謝你們沒有放棄、丟低我們。夾我走的四眼哥哥，一定會如你所言，我地下次再見，繼續並肩作戰。

另，昨晚問另一位決定留低的師兄借了「尿袋」一個（下圖），但離開後，彼此因淚崩失散，現希望各位有連登acc和相關tg group的朋友能幫我轉發這個post尋覓這位師兄交還「尿袋」並延續一段美好Bromance～

香港人，加油！

推

你肯定係到講安全?